[開箱]INORI PROJECT

想知道連登有冇巴絲同好都訂咗依本畫冊

是噉的，小弟今年一月嗰時見到TOM Project有得訂依本畫冊
掙扎左一段時間，因為真係好貴，結果搞到二月嗰時先落訂
四月尾左右發貨
點知parcel force worldwide班hihi扣起咗個畫冊收tax
其實本來都知要tax嫁啦，但係等咗將近成個月都未收到信，結果要打封email畀佢哋問下發生咩事
然後就喺噚日，終於到咗啦

個箱差唔多成米高 唔講仲以為買畫冊送紙皮盒
然後開咗個箱之後，入面就有三樣野

分別係 畫冊 掛畫 同 poster

首先就梗係開咗個畫冊嚟睇先啦

畫冊編號

仲送埋一塊布（我估用嚟抹塵用？

本畫冊嘅封面同封底都係用亞加力膠板，所以摸上手本野好硬淨

入面大部redjuice 嘅畫網上都有嘅，我就po一兩張算

然後就係幅掛畫
老實講，我冇諗過幅野係噉大幅

喺度煩緊點拎翻香港
因為怕整花幅掛畫，所以我就冇拆到啲啪啪紙啦

開箱文大概就係噉啦
如果覺得我打字1999，還望見諒
用手機排版，可能會好亂

支持

乳交服

金魚服

乳交服(金魚skin)

幾錢

祈妹好正

買完冇位放

點運返香港

我買咗¥70,000 係就係貴咗啲，但真係唔錯

我之前同朋友去日本玩，佢買咗部高達模型(用真鐵嚟造把刀嗰隻)，上機之前唔使加錢有得寄倉。
我兩星期後撘BA，唔知有冇得走盞拎上機(A380)？？
最差情況就要寄倉，仲要label埋fragile，希望地勤人員可以輕手啲

本來都有興趣
但聽完你講價錢之後

真係好撚貴
除2都會諗下

其實佢有好多版本，我買嗰個係最貴嗰個噉解姐，平到萬幾兩萬¥快都有